有 “伙記” 咁講，剛收到。睇完算。完全唔同意。

不是本人，我只係轉發，分享。

大家好，當然我唔會開自己名，但近幾年見到香港情況每況愈下，知道年青人，都係想香港好，但我自己有心無力，只能夠俾方向大家。
但首先，要鬧下，你地班後生仔，係好有勇敢！但真係係無腦！
拜託你地醒少少當幫手，果晚衝立法會做咩？已經同你地講，立法會裡面無人架，衝黎係無意思，你地明唔明？
OK，好，當你地幾千或者幾萬人好燃好抽得，打燃低在場所有伙記，之後再好燃勁，打燃低埋增援伙記，再衝燃左入立法會，拍曬手掌，興奮一陣，隔咗一陣，再再再衝燃死曬黎支援既伙記，去到最後最後咪俾我地收你地皮，你地班友，唔好話幾千人，我俾夠你103萬人衝，都無燃用，我地一架水車都收你地包皮？點解？你估我地老細仲係事頭婆？好簡單我地伙記有炮，你地有無？界刀？咪玩啦。我地做咩都係合法，你地做咩都唔合法，我地係絕對有權拉人，玩到你地死。
你地一定唔啱聽，唔中意，唔認同，唔同意 ，但絕對係事實。

之後我想講既係

希望大家從呢個方向出發

談判 及 不合作運動

特首又唔係你地選出黎，佢點解要聽你地講？立法會你地又唔夠人？點解要同你地談判？點解淨係同商界談判？點解淨係揾劉生傾？大家都明，答案好簡單，佢地可以影響到香港運作。

你地邊度邊度罷工，罷市，罷課，野餐，露營，慢駛，靜坐，絕食，苦行，甚麼大小包圍，衝擊，唔好意思，算吧啦，無用的，除非你地有槍打仗，仲有，全香港政府部門私人公司都係會聽我地指令，我地權係好大的，需要既話，我地一定揾到理由拉你地，封你地艇，仲唔明？
我地一定贏你！

你地要要要要要要要要
揾到政府要同你談判既方法。

俾個意見大家

香港命脈其中之一

港鐵

我地之前試過啦，點點點，佔領中環堵塞馬路，都係果句，你地係唔合法，可以拉得，我地伙記要清場無問題無難度，收你地包皮，易過借水，只係俾你地玩一陣，唱下歌跳下舞，睇下幾點夠鐘落命令咁解。

港鐵係暫時會令到政府有壓力，因為會影響全香港市民。
港鐵有幾多架列車？90架？我送夠200架好無？一架列車裝到幾多人？你地睇下 平時放工返工塞燃到爆，半分鐘一架列車都頂唔順。

唔係唔係唔係叫你地佔領企係月台，車站站，拉橫額示威，叫口號，千其千其千其唔好呀！你地做依啲野，我地可以逗下你，拉你返去。

但你地坐列車塞滿人，好似同胞咁，企係度又好，坐係地下又好，拎個合尺寸行李，站站唔落車，俾附加費游車河又有冷氣嘆，搞到港鐵站站飛車，任何人無得上車，係，無錯，港鐵係有鏡頭錄住你地，但你地又無犯法，遊蕩罪又拉你地唔到，你地只不過撘港鐵，我地又吹你地唔脹，我地伙記又唔洗打你地，你地又舒服，唔明？淨係港島線或者油尖旺線或者東鐵，是但一條都好鬼麻煩。

對住呢個政府，不合作運動係有用過你地遊行，示威衝突，罷咩罷咩，仲唔明？香港係最繁忙嘅時候冇左港鐵會點樣？咪即係心臟停止運作，提示就俾埋你地，其餘細節就由你地年輕人自由發揮決策吧。

睇到依度，我張太空卡同電話已經丟爛，我唔會回覆任何訊息。提提大家，你地網上又好，群組又好，咩apps都好，講野小心，我地伙記任何地方，無時無刻，都睇住！記住我地轉左老細，唔係事頭婆。
有機會，再分享其他，香港命脈之不合作運動，唔係金融地產。
完。

推

幾有道理

真心佔港鐵仲有用

push

你有你佔佢有佢三讀

有啲道理

港鐵

Push

死垃圾警狗打篇文都要講到自己幾勁幾威
果到氣燄真係其實咪又係讀唔成書又冇技能既爛仔一班

偽進仔無撚腦。

我都唔明 有咩作用
而家攪抗爭

好多連登仔話有point喎

你去坐地鐵佢地咪舒服d唔駛做等收工

阻止唔到事情發生後可以再試
大家可以俾啲耐性睇吓

小學雞做完功課好訓。

pish

講真氣燄唔係話好勁，只係有必勝既信心，
而信心係來自佢講既權力同武器，呢樣係客觀事實，我覺得篇野算持平

你咁樣煩到其他人
到時搞到想支持你個d人都唔支持你
有錢佬又唔會搭地鐵 你阻到邊個？

套用係其他職業 我唔相信個語氣一樣
根本自我澎漲到極點

打工仔大條道理唔駛開工，我好歡迎

就係想你地出槍出水炮
快撚D唔該